一齊入黎睇下共產黨點樣利用犬儒主義，必睇

請大家廣傳開去

推

請不要做沉默大多數

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

推。

push

pish